［靚咁多⋯］日本人香港迷 設計港式茶餐廳花紋「布口罩」 傳承香港本地文化

ok我地轉台又睇下香港所謂本地製作

個乜鳩cumask就成條呀婆底褲咁

可能係跟住林鄭果條設計呢

油麻地嗰隻花唔明喺邊度inspiration返嚟
睇落又唔似係廟街

想買個布口罩
但唔想要阿婆底褲

其實是但揾個人揀個款都唔會差得過阿婆底褲樣

似渠蓋紋

旺角嗰隻幾港式典雅

嗚啊紙皮石花紋好正

印埋黑白淡奶落去無L敵

你指漬?

以為會印d 凍檸茶菠蘿包上去

有啲似比堅尼0-0

靚好撚多

有無人買咗

香港嗰隻都係六十年前嘅日本少女橫間底褲紋。不過由當年著撚到武漢肺炎。

紙皮石pattern